六合彩6400萬分析區🤔🚬

今晚截止 記住買

記住捐款俾馬會

買小小喇

1-49一定有六粒中

邊六粒 你覺得

1，2，3，4，5，6

3 17 20 27 35 46

無歌聽

123456
未開過 有機今次開

34

38

Po霸

-1c

求其入一球啦屌

屌 變身1001 一定熱過莫雷拉騎豬王

華西

重心 16！

因為標題有煙 負皮了

🚬🚬🚬🚬🚬

遲啲

請負皮#22

樓主幫我生bb

樓上係G

#25 on9

重心 4 10

早知前日留低10蚊買6合彩

#29係狗

重心 0

呢句真

on9

5.5s@2.3 練心成功

#32比狗屌

橫檳 cashed

勁

你自己

屌，咁都入唔到多一球

thx lo bin盤

Ky

收聲啦

#49係狗公

係咪比呢個名

支持

岩岩接完個仔放學 又要幫老公買野

我

女狗公

21-22/4 小妹重出江湖
巴塞
心跳
俄 下盤
特雷
聖保
凱沙
多倫多
八鯨 大球
三箭0.5/1s 2/2.5s
松本上盤
水手雙數
比馬 上盤
手耳盤
橫bin盤
聖旋盤

#55包皮過長

華狗角大 兩場德乙角細

...

Kaki ?

Diu

Yes

小妹cda

jump 4-0 玩陣返黎

#63係盧根坐騎

對唔住 我怪錯好人

德乙盧呢

其實做乜鳩

系 賠錢

推

差1c

7點？

#73 廢jer

樓主好準 想跟

不罪

真正最後500

#80 on9

留意左你好耐
好多最後

屌

聖旋係？

Kaki愛隊

我中左呢個post1人1千

無限復活

哪有錢 我連今日餐飯都係求番黎食

我有身紀每人10000

華西盤

00:00玩到19:00
2k上到11k
想抽頭十派一$200

我了

我都好想入多1000 但已經輸左5000

而家入左水嗰隻船

lm

Lm

笑到我

me

小妹

漢諾威

海登9.5S

#118唔洗割包皮

ne

係咩

頭20
$100
$100.la
開心d

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多媽媽級、成人活動，
而沒人監管或移到babykingdom，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到babykingdom，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些媽媽餵奶教學，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

i mean 樓上

贏左前鋒就正數左

六合彩

Kaki妹喜歡傳統馬拉糕wor

-.-

樓豬而家好旺

Why not

角球似細 西甲

我支持婚後先有性行為

可以有啲咩分析

#150包皮過短

ok

海登
漢諾
馬拉

海登轟佢班垃圾456

唔洗割

分析搞珠d波嘅走動，跑法，閘位，步速

勝利船追和反cup

用心

Lo b sick ball

gen10條出黎玩下先

海登
漢諾
馬拉
漢仔goal

往績

勝利船你一定要勝利歸來

96 goal

漢b繼續

漢1:0

入緊水

btw前一場小妹貼中左33單頭

444444

只係砂岩唔會整穿勝利船

馬拉1c

96goalll?

今晚英國波唔中7成就戒賭

g持

1 6 8 25 31 42 35
2 5 9 20 32 40 30
1 8 5 27 30 43 35
1 7 6 23 32 42 37
2 4 8 21 31 41 30

.....無呢個可能

鴨巴癲會win 冇錢買

點解1/2🤔

等陣抽

留意到今日最細個波會系藍色

點解無小妹

留名
六合彩一定有公式

西面轉喇 最細波係藍色

冇我

有我 多謝定先 祝羊

小妹建議換左泳巴做我

尾2果個名要------------------左去

抽中朱古力巴啦

而家季尾好多風流波 唔敢買

系 換西面

今晚紅綠藍藍綠藍
唔中切

thx 希望中我 贏多啲

成功入圍 祝然

海登
漢諾
馬拉
鴨巴癲

唔敢gun 大師

Kaki 朱古力加me tg
我經過馬會派

我無你都唔可以有

1. 今日六合彩 應該5個細number
2. 好少number 連續3次 可以飛4
3. 最細既波係藍色

你張FLY呢

禾都針了

米燈

仲度緊
特別號碼今日係綠色波

中me share

勝船反cup未

小霉

癡線真係無我

樓主你第十一個
巴打留馬會ac定點
唔係好識

海登
漢諾
馬拉
鴨巴癲 秒goal

小妹六合彩好準
一次貼中紅色 一次貼中33

屌你老母無錢買

Jump

點解無我

跟左$50

巴打醒目

加埋我

Cd rom都mark

又派cd rom

見到無錢買系列通常直接跟

ok。換我名

輸到無錢留了

派埋ky同樓主$100
無你地都無我

勝利船求你快手追和先

點同我比

之前又話唔洗me派
Tg比我

jump 無得飲奶了

你未然喎

加埋樓g

5信

有無1k先
唔派1k不如唔巧派 咁姑寒

好多cd romssss有份抽

之前應成左ma

感謝，你今晚一定又贏
但我點比你？

咪搶啦喜欣

顏狗話佢清泉 不派不乞
我代傾ok?

顏狗變了坑渠

唔只今晚贏 以後都贏

咁你果份比ky

上次跟左樓主六合彩水燈到仆街

似乎你今日好忙

橙。。

唔知點比你地

中膽喎 有咩誤會

晏晝衝動買左仁川聯, 輸死了

真係overall正數先派我啦

祝羊

知ge唔好講ma

光榮回歸

華西停角啦屌, 西甲刷咩角

係呀 請你今晚一定要然

全部人派我

ok留低戶口

你買左9.5s？

yes

屌你老母15射3中0球 正仆街
快啲入球定定驚喇

神船比多兩球啦

樓主竟然有tg

買6仔先
度左5條無敵6仔

開波前郁左。。。

一向有架喎

勝利船加油

雲達愛華有冇同路？

日假全部禁屌輸波

有高水9.5我再水, 咁就不敗了

被日假迫害

追和反cup 屌你老母勝利船

5穿1全對家

手足 我敢打賭你地下星期都會咁講

不了 九點已要層

不了 九點已要屠/quote]

個個星期都有人咁講

咪話過日本連最自豪av女優既波都係假, 你唔係期望足波會真呀嘛?

2.5s

馬拉加3c? 3咩c, 即刻停止有c

今日真係好反常
上星期七中6
今星期七中1

無9.5高水...

6/7+1/7=1
全中

自從FC Tokyo 0:1 3:1 3:3
之後買咩輸咩 決定要跟實ky了

早上跟左唔中果2場角同俄角

因為我地基本上都同路
我係沉船

連2.00都去唔到

改左名反而出事

開左一個月左右

突然好怕10c完
嘉欣...

唔知幾耐之前果次金多寶
巧耐冇入呢度

怕你老母咩, 我話9C就9c啦

btw我仲度緊膽

都好唔簡單 話晒100%

無買 幫你加持

系

岩牙

買左了
好有FEEL

牙你老母, 停c呀

勝利船要勝利

勝船入一球
聽日唔飲可樂

一怯就輸

啱啱比我抽中果位手足here?

我點都會贏

代價不對等 無法交換

我, tg

抽過

搵我嗎

馬拉加下半場先會爆c
等多陣先入大

勝船追和我同kaki分手

勝船入一球 聽日唔賭馬

派俾我

重新留過抽過吧 gchi

唉 早知唔改名
搞到你搵我唔到

有一齊過咩

有人唔中

我代收

.........

挽留

😒你當kk係咩

殺牙華撚

諗住中左share 宜家不了

係老婆

重抽

請 你 一 定 要 share

幫你傳達

邊有人拎老婆黎賭

hi老公

中左再講

比斯特100% allin 得返幾十蚊

五分鐘內唔岀現抽過？

開始計時

搵我

下post置頂

cd rom來 唔駛等了

個post過30正評就置頂

不了

唔好意思巴打 我改左岩

屌咩兩公婆係唔會用分手兩字情絕不留

上次幫你留都唔SHARE
我就知今次不了

小妹民主

馬拉goal

馬拉kaki Goalllllllll

下

候城 升左盤 由低水平半轉高水半一
代表咩

贏船10c

海登
漢諾
馬拉
鴨巴癲

馬拉又goal 又冇錢買

我好命苦

share比過2
如果中

禁錯。。

船同華撚都要杯

你話高水平半轉低水半一就話啫

點賭啊屌你 9min 1:0

80min 仲係1:0

Ching 又同你同路

代表好多人買候城, 過左水位臨介點, 所以要升盤高水黎維持番盤路系統運作正常

你唔信我

華撚不了

allin x2

拎申, 識馬會既人

2包泰式醬 嗌咗雞翼

利申

好

點解去到邊都見到AD神

所以流巴簡屈福突？

過2大學生 睇野係唔同D

rich...$4X 食餐M記

漢1:1

泰式辣醬點著條喎

又話減肥

想識

佢唔肯同我玩

無買, 只係想睇下今日自己準唔準, 我買d波都係凌晨開波

一球贏

遠在天邊 近在眼前

我都會咁 唔會用茄汁點

似啦

屌11

馬拉goal again

請食我雞賢ok? 醬比你 雞比我

鴨仔 馬拉冇錢買=2:0

+++

見到佢同囡囡5排緊 1皇4后爽到

馬拉kaki goallllllll

勝船追平我聽日去麥當奴捐5蚊

同路

same

五分鐘了
重抽
而家重新留頭十抽一

six eat

2:0, 係唔係應該淡定

馬拉 漢諾海登

成班懶清泉，我就用茹汁點嘅

好撚肚餓

唔計cd rom ok?

馬會banner 支持車仔
中午又支持紅鑽

象b

贏了

有無mark6 tips

1-0 馬拉

上面tip左小小

英超唔同日假

我 好似太遲

7 11 19 31 42 49 幫你飛走6個number

馬會 熱個勢勁到禁都簡車仔
利伸：車迷子

3.5細

2-0la

馬拉 2:0

勝利船追和派100兼獲得盧b親吻一個

9.5

？

呢D唔買啦

Me

我要一百得 飛吻有冇人要

要前半ok
後半不了

勝船追和一星期唔打j

六合彩膽 5 30 34

收埋慳返

返屋企注定鋪塵-6
大小戒馬
伊布拉希莫維奇
肥婆偷肉食
唔該麥麥送死
詠衣守護者針針針
財神到
廠妹愛MOMO
謝拉力圖bb
Valencia_25

4. 特別號碼系綠色

茄汁垃圾

經過上星期已經唔敢買呢隊垃圾了-.-

返屋企注定鋪塵-6
大小戒馬
流浮
伊布拉希莫維奇
肥婆偷肉食
唔該麥麥送死
詠衣守護者針針針
財神到
廠妹愛MOMO
謝拉力圖bb
Valencia_25
流浮
西面妹

中左馬拉糕半大

要後半ok
前半不了

Okthx

操你屎忽樓主都話要人妻架啦

屌掛住覆第2到遲左

呢位Ching sick for

我中既話請變身飲多多

要求100好了

3p ok?

馬拉no goal

Malaga突然5c

4p ok?

我信你架 唔似你唔信我

5c了

唔得，一定要一齊要

親吻可以寄黎嗎?

拎到親吻等於拎到1成功力

突然5c 屌

咁撚多要求你玩埋我果份

3 跳去 5

未能踢完喎

咁撚淡定9.5高水無補飛

我逃左生 仲有突

dllm

講笑🚬🚬

上呀馬拉

仲有6分鐘杯

杯不了

刷咩角, 同我停

重新做人系列
海登
漢諾
馬拉
鴨巴癲

要走盤嗎

勝利船比我酒盤可以嗎

呢個係真？

要

神船禁屌都輸

9.5s頂實

呢個先真
cd rom要skip

9.5 9.5s 100%綠字了

橫bin唔讓人就贏到 勝旋平手就豬

從來沒我份

加埋我啦

中場又變返尾盤

running man 多左兩個新人

官方好似有講過

我呢
有冇得抽埋我？
岩岩睇完戲

盧洪哲 鄭亨敦

話左邊有咁抵買

係就好

2000 最高去到10k 而家又跌返去7k6

盧狗幾時返無挑

你好慘

你比人遺棄

你老公作反喎頭先

勝船追和就返

贏曬做人 輸一場做鬼系列
比勒乜春
漢諾
馬拉
鴨巴

收嗲

睇黎要返啦

Ky我要左西甲9.5s
補唔補大好

贏晒派我

有錢買既就唔gun了

有獎抽？

馬拉加咁平均 刷下又唔刷下 MON左半場都冇野買 頂

THX盧盧割愛

冇

善妹唔係咁呀嘛
又話善傳千里
唔幫手嘅

變性?

翻到香港
樓豬聽日入比你

收聲啦死八婆

S

去馬會

海登will ng 冇得買

抽到樓主 重抽？

重抽 再頭十

真係有顏狗

中我啦

廠妹同西面同一人

我想知咩事 講左既得到kaki祝福一個😂

抽兩個100
抽到有顏狗為止啦

當然

你條list 假架
自己數過嗌不如 如果想抽頭十

收嗲啦各位

你老公做反
thats it

人妻cashed

神船

邊位我老公先首先

盧狗公

盧洪哲

笑死

樓g 起g了 要派畀有需要既人, 例如我

咁都唔中

咁我自己睇一次

圖片模式

重來啦

盧f1呢屌
仲有盧美男

盧大根

9.5s郁左，我skip左
你睇下有無足水走

勝利船 要入錢

咁作反係咩事
好想笑快啲講

變身咁留意我

想你死😬

11/20

我都係笑姐🙄

盧仔敵人
1.懷念天琦

圖片模式？

ky pm左你

仆街入完先睇到

2. 顏寶🌿

我都係喊啫

顏狗

你條list應該好長了

DLLM當我係賭注 潛

今晚不出水了，喊到身體冇水份

我都想有人想我死

ky講得岩 我真係好慘

diu,挽留

因為我知唔會追和 真架

幾時講

留咗名都無

你好彩，我啱啱開電腦

ok @西狗

重抽無我份既

重抽全部都重抽

屌你老母死25仔 養狼狗咬春袋

kaki嫁比我

ge。。。。
不如你話Lo b

屌你跟你都無中過

玩留xxx

出咗馬拉加又唔見你跟死仆街死仆街

呢啲男仔真係

我笑左一陣，其實lo b幾可愛

象藍大哥
你條𡃁牙盧比人蝦呀

可你老愛
我真人好型的

挽留lo b

挽留kaki

真點重抽完畢

愛是不挽留 快走

邊撚個

好"那"型？

謝謝ky

又豬一注

比次機會我，下次中返ok?
同kaki大人求下情先

飲多多

唔中, jumped

上次比你啲腹肌夾到 宜家仲痛緊

9.5s

法國有張陳年whatsapp圖

你同盧b玩肚交？

西面分100黎啦

錯手 100華西下球

決定乘虛而入

全個post
大哥你吹唔吹到人來

樓雞真係唔要??

指交

要求重抽，數完 得九個 差一個

大哥你幫盧盧的話我要反你了

49

因為抽中左

中左會落下面7.7

係勁🤡

要求點人數

主席要求點人數

盧我老死 就算得返我一個都會幫盧盧

其實黎黎去去都係個幾個嫁啦

柒到唔敢睇🙈

Gun
Support lo b

我愛kaki

禁確定果下我😱

分100黎啦

排隊啦

重新做人系列
海登
漢諾
馬拉
鴨巴癲

海登goal 終於係有買ga

推一口先

大哥 好感動
咁我走先你頂住

有無人即場入9.5/8.5

競爭啦

點解要jer盧

你推一口就無埋了-.-

8.5

又係海登

希望9.5s頂到 再派大家

Tmac出tips:艾米恩斯

我推撚埋你落街啊

好希望今次ky 估錯角

度球!!!!!!!!!!!!!!!!!!

希望你頂到呀wing仔

漏滴水ok?

me too 半5全9就好

kaki請你歸來，再伴我一會

Post霸幾時過左黎

kaki同緊我一齊

交換心水ok

點解我樓下間M記永遠咁多人

伴一會 當人係咩
想黎就黎 走就走

kaki 我愛你呀

各位，我係將男條𡃁賤男
大家畀次機會我

上個po 定唔知呢度留過
v字頭

有

kaki is mine

處女伊巴

邊個係wing仔 我係大帝

買唔到8.5 不買了

6c,jumped

我好想你們哦～～～

重新做人系列
海登
漢諾
馬拉
鴨巴癲

海登又goal

6c
頂實呀

好似踢左好耐
而家先5x min 點頂

頂住呀

漢諾ng

種下菜

打下bin lo

海登2:1 頂住ok？

餵下魚

9嗡專家

小蜜蜂嗡嗡嗡？

仲有34min 好辛苦

重新做人系列
海登
漢諾
馬拉
鴨巴癲

海登比我重新做人ok？

噏呀老細
唔好再嗡嗡嗡了-.-

比垃圾2:2

比勒費好波

咩事NBA

重新做人系列
海登
漢諾
馬拉
鴨巴癲

海登求你比我重新做人

Time to cup

真係唔好再買華西
成隊唔夾

重新做人系列
海登
漢諾
馬拉
鴨巴癲

漢好波 爭海登

華西入未

無個識入波 😴

樓g有冇買1.02收息

就收皮

我建議定立停火協議 打和走盤ok?

華西 返去耕田啦

no goal+3:0
egg

7c

垃圾到，前場淨係一路扭

打和我輸半

準備allin

海登rc

7c頂實

真心廢 買左佢幾場係交垃圾波

唔好再有c

咁冇計傾了 比勒

得返49蚊，可以點推

海登咸入波啦 屌你老母

可以入錢推

唔好沖動呀

半場和其他

8c

抽射

紅埋

見到d遠射就嬲

2:0 2:2 rc

刷咩呀 收手啦

應該仲有一粒🤔

停c呀屌

4.5.8.9.11.23.43
中咗頭獎我全部訓身期指，唔夠2億唔收手
立貼為證

見到係咁亂扭就嬲

終於有條仆街還錢比我 有錢賭馬了 明天分享心水

入左9.5，有8.5咩？

pmpm

華西on999

盧b呢

比勒

屌奶星5000拖我半年

19:00都咁早買

比我買9.5

跪玻璃

奧厄同我刷佢老味

屌𡃤星 係咁打黑痴

海登rc buff ng

請你千萬不要賭波 然後齊齊吃放題

KY幾時生

9c

唉

All in 左層樓買左50000注

華西 垃圾 廢物
唔撚識入波

kaki娶我大佬啦

角呀

jump,88 頂到既 聽日出場100%馬

唔該叫你d 手足停c

想入11.5s

夠分咪送分比人

喜伯年做乜春

10.3

琴中出9中8噢😒

10.3 收息

無大志

me too

Not good

入左啦

1.03

1.68?

仲捕你唔到 多謝BB

abd 比人追撚和左

10c了

10c

🤦🏻‍♀️

海登

Now入11.5s la

打多個 唔係唔入波ar ma

海登ng

自助餐d甜品幾高汁

華西無野做得岩 係鏟得岩 矛躉

好肥

請停c

食左先算

咁低水

你仲有咩？

請停c 10.5s 11.5s頂到再派過

係果邊比人點名屌

me!

11.5s

應該11c完啦下話

齊心屌死華西

全post集氣頂11.5s

幫緊你

我與世長辭了8888

幫你打氣

Lo b 不要走吧

係樓下見到ex 屌

快啲氹番kaki

冇話走，要死了

問佢想唔想做愛

你頂住 我走先

帶佢上樓囉 你最叻

馬拉加你仲攻乜撚嘢呀，打邊爐啦

就係佢條粉皮係度刷角

你jer佢咩 佢好多信徒噢

買左咩？

lg如果想洗機呢
係唔係用lg bridge駁電腦backup, 洗完電話再恢復就ok?

都唔知識唔識踢波，邊有人渣住兩粒仲攻架屌

10.5s 11.5s請頂實

請停

咩事？

係

咁都唔識入波

請立即停止迫害手足

wtsapp d對話圖片都係到？

Who

又一個post，痴線

高水11.5s入唔到一路禁到1.5倍

有冇人派
無人派點賭

我都唔知

係咪搭緊鐵

whatsapp d圖唔係本身keep住係電話架咩

應該就係 不過唔敢100%答

咁撚廢都咁多人拜 5明

me 2.17 1.68

好似可以匯出一個檔案出嚟，洗完放返個檔案入電話，再匯入返
好似係

邊個？

小喬昨夜又流水
(角神)

我買到2.22
希望頂實啦

我想洗機呀
iphone係backup完 洗完再restore就好似原本咁嘛..

我覺得佢好撚煩

點搞

11c

華西 好撚廢

有跟我9.5既朋友 祝你地長贏長有

1002

11.5s真係要頂住

12c

12c boom

角神

皮已收

好彩11.5s一路都入唔到, 馬會救了我一命

贏少左

sorry係我買左11.5s

頭先11.5有2.6

頭先11.5有3倍幾

打多個都入唔到

好彩買小個0

如果12c完 又+/-1

😢

玩留

入左2.7

頂撚住牙

要支持了

清入咗咩

12

系真

last 2 mins

6仔幾點開

主客主盤

以為你入咗c

13c

唉上到10k又跌翻落去7k